應該點算好？（真人真事）

我個朋友（女）四十幾歲，有一個小朋友，就黎畢業。
佢老公六十幾，我呢個朋友同佢分房訓，食飯又各自各食，大家生活都係平淡。
佢突然同我分享，佢三年前識咗個已婚男人，三十幾，有兩個好細嘅小朋友。
呢三年都同佢好close,工作上仲會幫到下手。
佢再分享，三年前同呢個男人有咗，但聽佢話落咗個B，依家好後悔，佢覺得咩自己個肚嘅BB可以話冇就冇。所以佢有抑鬱證差唔多成幾年。
佢而家對呢個男人態度好差，但係曾經練左咁多年感情分手又唔肯捨得同佢分開，佢而家同我講要求個男人同佢老婆離婚，但佢老婆死都唔肯屋企人又唔比，因為怕兩個小朋友仲細影響佢哋成長。

大家會有啲咩方法或者有啲說話比到我呢位朋友多謝大家

班 狗 最 怕 我 哋 咁 做

請各位喺出post前貼多張日程表or文宣
咁文宣組就冇咁忙啦

咤叱歌曲投票link 👇👇👇

你好似就來沉底

咩意思感情定係呢度？

用語音輸入唔緊要
可唔可以check一check先post

梗係po沉底啦

不過感情都沉底

對吾住
冇下次

不如分享下啦
我真係好想幫佢走出去

molamola 898

Off topic
可唔可以貼隻貓黎睇下

😂👌🏽👌🏽
梗係可以